<resources>
    <string name="app_name">Сладкоежка</string>
    <string name="panco_recept">
                       """ Ингридиенты:
Сахар..............................1,5 стаканов
Куриное яйцо...............6 штук
Пшеничная мука.............1,5 стаканов
Разрыхлитель...............1,5 чайных ложек
Какао.............................4 столовые ложки
Сметана 35%-ная............800 г
Сахарная пудра.............1,5 стаканов


1. Для бисквита яйца взбить с сахаром до полного растворения сахара.

2. Муку смешать с разрыхлителем, просеять, постепенно ввести в яичную массу и хорошо перемешать.

3. Треть теста вылить в смазанную маслом форму, выпекать при температуре 180 градусов 12–15 минут, извлечь из формы и остудить.

4. В оставшееся тесто добавить какао, перемешать, вылить в форму и выпекать при температуре 180 градусов 30–35 минут.

5. Для крема сметану перемешать с сахарной пудрой, ¼ отложить.

6. Светлый бисквит уложить на блюдо.

7. Шоколадный бисквит разрезать на небольшие квадратики, чуть сбрызнуть пропиткой — ананасовым сиропом из банки, и тщательно перемешать со сметанно-ананасовым кремом.

8. Затем получившуюся массу горкой уложить на светлый бисквит, придав форму перевернутой чашки.

9. Верх торта оформить оставленным сметанным кремом.

10. Для глазури шоколад растопить на водяной бане, добавить размягченное сливочное масло и теплое молоко, перемешать. От макушки торта вниз провести вертикальные полосы из шоколадной глазури. Можно просто посыпать торт тертым шоколадом.

11. Поставить торт в холодильник минимум на 6 часов.


Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="smetannik_recept">
        """Ингридиенты:
Сметана 21 %.......3 стакана
Сахар...1 стакан
Мука....2 стакана
Сахар...1 стакан
Яйца....4 шт.
Сода....2 ч. л.
Какао-порошок....1,5 ст. л.


1. Для приготовления сметанника необходимо испечь два коржа — светлый и темный. Для начала готовим светлый корж. Берем 2 яйца, добавляем к ним 0,5 стакана сахара и тщательно взбиваем.

2. В глубокую миску выливаем 0,5 стакана сметаны, высыпаем 1 ч. л. соды и хорошо перемешиваем до тех пор, пока сметана не увеличится в объеме вдвое. После этого выливаем сметану к яичной массе и перемешиваем. Добавляем муку и слегка взбиваем тесто.

3. Выливаем тесто в форму и выпекаем в течение 30–35 минут в духовке при 180 градусах. Корж должен хорошо пропечься, проверяем его готовность с помощью деревянной шпажки или зубочистки.

4. Готовим темный корж по такому же рецепту. Единственное отличие — добавляем в муку 1,5 ст. л. какао-порошка. Выпекаем до готовности.

5. Оставляем коржи остывать, готовим сметанный крем. К 2 стаканам сметаны добавляем стакан сахара и тщательно взбиваем.

6. Коржи разрезаем вдоль, чтобы их стало вдвое больше. Начинаем собирать торт: нижний корж смазываем кремом, выкладываем второй корж и так далее. Чтобы сметанник был нежнее, смазываем кремом боковые стороны. Оставляем торт на 6–8 часов или на ночь в холодильнике, чтобы крем застыл, а коржи хорошо пропитались.

Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="banana_recept">"""Ингридиенты:
Бананы.....3 шт.
Мука......200 г
Сахар....................150 г
Сливочное масло 82%....100 г
Яйца...............2 шт.
Разрыхлитель........2 ч. л.
Ванилин
Соль
Растительное масло
        
1. Взбиваем размягченное сливочное масло с сахарным песком.
        
2. Добавляем в смесь из масла и сахара куриные яйца.

3. Добавляем в тесто тертые бананы.

4. Добавляем в тесто сухие ингредиенты.

5. Подготавливаем формы для маффинов.

6.  Отсаживаем тесто для маффинов в подготовленные формочки.

7.  Выпекаем банановые маффины.

    Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="vanil_recept">"""Ингридиенты:
Сахар..................150 г
яйца куриные............3 шт.
разрыхлитель............2 ч. л.
сливочное масло..........200 г
сахар ванильный..........1 пакет
пшеничная мука...........200 г

1. Перемешать муку и разрыхлитель.

2. Потом добавить все остальные ингредиенты.

3. Все хорошенько перемешать и выложить в формочки (если формочки железные, смазать их маслом). Выпекать 180 градусов 25 минут.

   Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="cherry_recept">"""Ингридиенты:
Вишня..............1 кг
Масло сливочное....90 г
Сахар...............120 г
Сахар ванильный......16 г
Яйца куриные.........2 шт.
Пшеничная мука.......150 г
Разрыхлитель.........1 ч. л.
Соль................1 щепотка

1. Вишню очистить от косточек и сцедить сок.

2. В чашу миксера поместить сливочное масло комнатной температуры, сахар, ванильный сахар. Смешать на маленькой скорости до пастообразного состояния.

3. Поочередно вбить яйца.

4. Просеянную муку смешать со щепоткой соли и разрыхлителем. В 3 подхода добавляем муку. После каждого подхода тщательно перемешиваем массу.

5. Готовое тесто очень нежное и приятное.

6. Форму для выпечки выстелить пергаментом и смазать сливочным маслом. На дно формы ложкой выкладываем тесто (без формовки бортов). Разровнять по диаметру формы.

7. Сверху на тесто аккуратно выкладываем подготовленную вишню.

8. Слегка! прижимаем рукой.

9. Отправляем наш пирог в разогретую до 180С духовку на 50 мин. По желанию, готовый пирог можно посыпать ванильным сахаром или сахарной пудрой.

        Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="mechta_recept">"""Ингридиенты:
Яйца................3
Сливочное масло.....200г
Сахар...............3/4 стакана
Мука................2 стакана
Яблоко..............3-4 шт.
Ванильный сахар
Разрыхлитель
Соль

1. Желтки отделить от белков, растереть с сахаром, добавить ванильный сахар и размягченное слив. масло, , соль - взбить, затем в муку добавить полчайной ложки разрыхлителя и размешать., а затем муку в яичную смесь, замесить гладкое тесто.

2. Полученное мягкое тесто разделить на две части - большую и меньшую. Большую выложить в форму и разровнять руками. Меньшую - убрать в морозильник 20 минутю

3. На крупной терке натереть яблоки, выложить их на тесто.

4. Взбить 3 белка с 0,5 стакана сахара до устойчивой массы, выложить её сверху на яблоки, а сверху равномерно натереть замороженную часть теста и выпечь.
    Приятного Вам аппетита!"""</string>
    <string name="information_for_app">"""Приложение "Сладкоежка" было выполнено студенткой группы ИС-31 Зарина Теучеж"""</string>
</resources>